［全平台］鐵鏟騎士開發組新作Cyber Shadow

今日出左 有無巴打已經開左黎玩

暫時玩左兩關 第2關已經死到傻左
好興奮 好有hardcore既味道

留定名先
等緊steam,不過望trailer睇落比以前shovel knight行得快咗好多

以前gameboy有隻橫向忍者
同呢隻係咪有關係

好old school

啱啱過咗第二隻boss

唔知之後多唔多DLC 更新呢
當年百幾蚊買shovel knight 真係好抵玩

求其去左twitch 睇人live ,忽然送左隻game 比我

Gamepass down緊

& shovel knight 間廠只係負責發行
唔係佢地搞

玩緊第四章
The messenger + rockman